仆你個街 部ipad air 1升咗ios 12之後順咗勁多

用咗5年
最近已經lag到乜咁
諗住換
點知今日一升ios 12
仆你個街 好似重生咁

你來自火星？

重係 9.3.3
舊電唔得想 trade 左佢換 ipad6

9 > 12 > > > > > > > > > > > > > > 11

5S Air 1 mini 2
都係神機嚟

諗住純粹上下youtube 上下網 睇下email
咪一直唔換機

唔係話你唔換機 係iOS12超順是常識吧？

用左六七年了
$3380買真係好抵屌

有一部比老母用緊

當年高階都係 3 4 千